[又係JENNIE] 諧星爆Jennie吃烤腸「經紀人店門口違停」 粉絲氣炸：消費BLACKPINK！

南韓大勢女團BLACKPINK近日忙於全球巡演，卻又意外因捲入爭議事件。南韓諧星鄭容國（音譯，정용국）日前爆料，BLACKPINK經紀人光臨他的烤腸店時違規停車，車上還載著成員Jennie，引起粉絲認為他「消費BLACKPINK」的憤怒。

▲Jennie被爆料吃烤腸時，BLACKPINK經紀人在店門口違規停車。（圖／翻攝自IG）

鄭容國先前在廣播節目上爆料，他經營的烤腸店有回晚上11點時，來了一輛車就停在店門口，之後走下來4名工作人員，要求等等有7人要吃飯，態度也相當不好，「他們說等食物好了才會上桌，車子裡有藝人」，過了不久，Jennie就出現在店中。

▲南韓諧星鄭容國在廣播節目爆料。（圖／翻攝自韓網）

這段爆料引起很多討論，有人認為未遵守交通停車就是不對，但也有人緩頰：「車子不是Jennie開的，也不是她停的，經紀人的行為和她有什麼關係？」粉絲更認為鄭容國用負面消息消費BLACKPINK，對此他7日透過媒體道歉，表示：「對於我無心的言論受到傷害的人感到抱歉。」

JENNIE係咪點滿左嘲諷

【naver】喜劇演員鄭龍國在SBS廣播節目中提到了自己家牛腸店發生的一件事。晚上11點店裡門口停了一輛黑色的保姆車，因為把車停在了違章停車區，代客停車服務生上去進行了勸阻。但是有個經紀人樣子的人說，就停這裡，貼條就貼吧。於是把車停在店門口進了飯店。接著兩個造型師兩個經紀人進來要求找一個7人的座位，還問能不能把吃的做好了再端上來。一聽就知道原來是藝人啊，把食物做好端上去，BlackPink的Jennie進來了。

節目中這個話題只是一帶而過，但在網絡上引起大範圍爭議。一部分粉絲找到鄭龍國的ins，刷屏辱罵，要求他道歉。鄭龍國隨後通過媒體表示：向因為節目內容受到傷害的人表示歉意，自己沒有誹謗的意圖，再次致歉。

妮

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

經紀人大哂架喎
唔覺得jennie控制到架車停係邊

Jennie姐不嬲大牌 講事實都要比人屌 慘

老板娘

其實jennie 識道路條例咩 架車佢開架咩 好多時佢連自己去咗邊都唔知啦 到底又關blackpink 咩事 明明係yg啲人既問題

雖然我都唔鍾意yg
但其實依家完全係條友單方面鳩噏
講兩講又多咗人留意佢間烤肉店去幫襯
零成本鳩噏 我話總統違法都要過嚟食都得啦

韓國人啲留言真係 韓國係咪無分析批判呢樣野

唔係冇 而係因為太想睇人仆街又好憎條友 唔理三七廿一跟風踩死佢先 sana都係咁

有個居台韓仔都話韓國人其實心理變態 因為自己過得唔好 睇你仆街會令佢開心啲

垃圾韓狗 同啲大陸狗一樣

班泡狗同支那仔一鳩樣忽忽地

屌得好 鯰魚收皮未？

抄牌囉，當泊車錢俾唔起咩？仲方便
香港好多貨車佬都周街泊
圍番同泊停車場唔差好遠，但就腳